覺唔覺得成日黑口黑面嘅人好煩？

永遠唔知做錯咩得罪佢
心情唔好就黑口黑面發脾氣

-，-

🌚

奉旨要笑容滿面架?
心情唔好仲要笑面迎人?

咁係你問題，得罪咗人都唔知